公司有條女,接近比d男仔無視咁濟....

個女仔有兩分姿色咁啦
聽d仔講,個女仔好容易就覺得人地想溝佢
然後個女仔的行為就好避開d仔果隻
依家全公司d仔好似冇人敢再同佢傾計

then??????

我地要討論嘅point 係邊

樓主應該想溝個條女

我都係咁話

其實我想帶出的係
1.港女有時太過保護自己,其實個社會唔係真係咁多變態佬
2.有時港仔係幾難做,傾多兩句又話你想溝人,無視佢又話唔夠大方

齋talk？我明...

哦

個女仔其實係sheshe

女仔a0通常都係犯呢味
我估

其實可唔可以唔好用"港仔"呢個term , 用返香港男仔呢個詞語，港女我都算，就係唔好無喇喇自己造啲新詞語出黎，咁樣好難睇。。

正解
樓主你大陸人？咩港仔？

中...

兩分姿色？
十分滿分

100

姿色得兩分真係唔敢想像

HELLO

唔敢直視

呢啲先易媾呀樓豬

樓豬同你老母做埋同一間公手

女仔靚少少係咁架喇
以為個個男人都會鐘意佢

相反黎講

個女仔有兩分姿色咁啦
聽d仔講,個女仔成日都唔知人地溝緊佢
然後個女仔的行為就見到仔就痴埋去 當啲仔好姐妹咁玩
依家全公司d仔都圍住佢同佢傾計 日傾夜傾
比公司啲女杯葛 仔話佢臭雞

女人真係唔易做 樓主個種就扮上菜 呢種就臭雞
連登仔覺得邊種女好啲？

屌我以前中學個陣
平時成日都同人吹水 不論男女
點知有條女同佢吹兩吹以為我鐘意佢(佢係唔錯)
仲要周街同人講 呢啲女都痴撚線

問連登仔？
全部都係雞囉